毒遊首爾之旅

買到8蚊機票就去轉首爾
咩都未plan就起行了

其實我覺得首爾冇乜特別

我講緊食方面，景唔知，因為我唔睇景

十幾年冇去真係見咁平先過去行下hea下 食其實黎黎去去都係嗰啲

試下韓妹,
報告下

巴打我會去睇下啲質素再睇下食唔食 食既有包膠

留個名先,
平時睇韓國av 好撚正啲女

巴打永遠理想同現實都兩回事黎既

首爾悶到

終於落左機去搭All stop train出去，比起特快平一半只需要4050 won就去到酒店，時間就比較耐少少大概一個半鐘到就會到達，但窮遊冇辦法啦

都係見500蚊去到就去下行下

巴打咩app 過兩日都獨遊

女導遊

7月去

巴打我用呢個

有哂時間同埋好清晰，用呢個app唔錯

我都想有

今日去完返港
都係無plan亂行
4日3夜都幾relax

巴打有咩值得去睇下

諗住聽日去邊
下個月都係去毒遊

thanks

去左大使館唱錢先再諗下去邊

我都準備毒遊聽晚到

我主要係去睇女咋
梨大同壁畫街
又大風又多人着短裙影相

戰爭紀念館都幾好
越戰幾完整

樓主係咪學生

巴打黎睇韓妹

睇下有冇時間我都可能去下

冇讀書都好幾年喇喎巴打

坐下屍殺列車囉

想問下租WIFI蛋 係咪間間都差唔多?

韓國比人(通常兩個人一齊)搭訕問路既話 千奇唔好理佢地 詳情可以google

klook平靚正 有fd有code既話仲可以平25蚊

岩岩都睇到 6日都係78
但想問下佢拎機個度 係咪CHECK IN前拎?

係 入到機場搵返佢個counter拎左先就得

唔該晒...

LM

巴打我用ais卡，秦國card黎90蚊4gb鴨記有售

毒撚唔會應人架

唔去釜山喎巴打

巴打幾號走

絲 睇韓仔都唔錯

20號晏晝機

絲打你黎到會發現韓妹韓仔同睇劇/綜藝差好遠

要留返d幻想空間

絲打都係買8蚊機票黎毒遊？好少聽女仔自己黎

冇圖大家唔會睇落去
比啲幻想空間大家先

一定一定要飲咖啡
好撚好飲 推介coffe works
之前去一日飲2一杯
照既話去首爾塔，慶熙大學，梨大，東大門藝術館
靚到仆街
行街買野去明洞 弘大 樂天
可以行2日
食韓妹就pm

我覺得韓國平民d女好普通
但d仔ok型喎
夠高大

巴打連登冇pm功能有冇telegram?

我暫時仲未見到高大既韓仔，大部分同我差唔多但係大隻既
利伸174

我3月果陣買$7 然後冇諗過搵人一齊去就買左

絲打有冇咩地方plan左去

住弘大 行街離唔開梨大明洞 然後應該會去童話村 浣熊cafe 龍馬樂園 科技展 睇亂打秀 有時間可能會去pokemon嘉年華同巴士站地下街

今晚11:15落機
21/5朝早6:45機 實際得3日玩 希望去得曬

我上次去勁多180
接近190都有兩三件
唔知食乜大

泡菜 宜家啲韓妹都高左好多

應該行得哂既絲打 睇你啲行程都好趕

行唔曬可以有個籍口下次再去

聽朝都會毒遊首爾。

後日 完全無plan過

give me ur telegram

係呀下次再有咁平又可以再黎

巴打夜晚會比較涼帶定件外套

我都係完全冇plan過當日先諗去做啲咩

未講返我住咩酒店，我係住ibis budget ambassador seoul,價錢唔貴係永安apps訂優惠訂夠1500蚊可以減100，我4晚加埋扣完100大概1450左右，一晚唔使400蚊都算唔錯。
今日都係去睇北村八景同埋係韓國coffee shop beans and leaf hea左一個晏晝，夜晚去左食橋村炸雞，不過我覺得個炸雞麻麻地

補返啲圖比大家睇下

影啲韓妹睇吓

留名 6月中去

未plan行程就唔好開啦r

巴打仲未得閒加我？

留名跟進

咩app

自膠